拿，港共咁撚唔gur香港人不如就咁啦

美國cnn首席醫療記者首次受訪表示 病毒可能源自實驗室

funny?

中二病

共慘黨：我全部都要

共慘黨啲官員收完愛國人士嘅錢轉過頭就係美國買屋啦 咪即係間接交稅比美國

好有藍屍風格